共十字會喺蘋果落廣告𢱑人捐血

連登仔原諒共十字會未

可以嘅順便支持下

聯署支持封殺微信同TikTok

Luke同羅冠聰發起眾籌 用作私人檢控英藉黑警指揮官!

梁繼平: 請捐款支持HKDC

呢個位呢個大細，駛唔駛1000蚊？

不了
連落十日頭版咪諗下

吱落海都唔捐藍十字

不了

若再想消費我
儘快輸點血液給我

哦 想要血呀？ 俾錢我咪賣俾你囉

留返嚟打飛機射落海都唔會捐

班偽黃個個去哂蘋果落廣告抽水

唔知會唔會驗埋DNA

頭版先講啦

影果一格就話係

唔比係大公報黎架

講到血咁珍貴 冇代替品
但去捐血就俾包餅你 車費都唔俾返

不了 太細睇唔清楚

頭版先見到

頭版廣告先算
bye 共十字

的確係喎，血係會過期。一單還一單好唔好

不了
水唔是咁抽了
血更加唔係

藍十字會罪孽深重

想捐，但周身香港加油襟章，都係不了！

咁多警賊,大把血啦